有冇人可以解讀到 咁凍仲著短裙係咩事

但係我又想睇腳喎
可唔可以多啲

純文字討論？

唔付出點有收鑊?

依家凍, 今晚就暖

上面蒸鬆糕 下面食雪糕

圖呢？

窮到無錢買冬季

咁誇張

絲打表示以前都仲會著短褲短裙
依家成個啊婆咁
怕凍親一定係著長褲長裙

此帖需要一些圖片

唔好逼我做變態啦

咁以前係唔怕凍？

樓主，圖片能豐富內容

不過其實您老母也可以豐富內容

屌你老母 圖都冇張點討論

後生果陣 靚>命仔
依家掉轉

有幾凍呀

著短褲囉笨柒

屌純文字討論

你老母好凍呀而家
好耐無見過著短裙嘅學生妹，是否可悲？

渣ga

[img]圖片網址 [/img]